[扮工動物園] 波係返工時用黎射既之星期三(2)

下面果個請食飯

上面個個請飲野

上面果兩個係傻仔

多謝Hunter
大家靜靜
Hunter 請食飯兼有野講

why not both

好似唔一定

多謝兩位

認同

為左講野可以去到幾盡

我不嬲都傻架啦

聖母

單性繁殖

你咁樣開post,無人回你，我幫你打開返條路

人工受孕？

好似唔係咁...

人工都要有人經手既

如果可以..我可以拎去比人研究

襯熱食

都無經手人

多謝你

咦~呢個咪每日一桶

唔好客氣，共免之

話時話
你原來都係

係咩？

公墓員?

嚇死我、以為係咩

今日竟然有2

以前掃街都係公墓員

e家出街一個招牌都可能就係 咁多人

2x
小弟跟你搵食ok?

咁我跟病虎搵食得唔得

跟我食得屎啦

我老細係飯King

e家屎都冇得食

竟然兩個post 仲有飯食有嘢飲..好感動

你而家份工好頹咩

終於回來了

少少啦 頹頹地 冇野學冇野做

想學野想做野千其唔好入正苦

所以正苦好岩我

而家入囉

安靜了

準備放工

你說我愛你太多 就快要把你淹沒
你害怕幸福 短暫一秒就崩落
分開是一種解脫 讓你好好的想過
我想要的 那片天空 你是不是能夠給我

推咁快呀

五月的天 剛誕生的夏天
我們之間 才完成的愛戀
緊握的手裡面 有好多明天

而家先上水?

是我自己想得太多 還是你也在閃躲
如果真的選擇是我 我鼓起勇氣去接受
不知不覺讓視線開始
閃爍

如果你 是騙子
欺騙感情才抱我 請如常騙我
感情原本不智 不停重覆錯事仍願意

點解做左一豬嘅？

如果我是半張廢紙 讓我 化蝶
如果我是個空罐子 為你 鐵了心

倒數27分鐘

係呀
講左半年喇

放5:30?

是的

好很忙...第一個post 我都仲晌第10頁

你就爽啦

加入live行列啦

自撚獅

一齊左半年啦

留意時間

灣仔至荃灣（不停中上環）時段

未一齊已經話會煲
好似係,耐到我都唔記得

半live 狀態

你係虎

專業精神，以後多啲支持哩條女

唔識佢

抽左disney 果個, 收到email, 其中有一點........

如您的登記編號出現於公佈的得獎名單上，代表您已經中獎。

真心想知, 係咪真係有人低能到連對都唔識對?
咁都要寫出黎?

早

應該有啲人會直接打去/email問自己有冇中獎
大把呢啲人

仲有半個鐘就放工啦

應該真係有

琴日都見到

放工

好想快啲返屋企

出名嘅?

我想快啲月尾

agger